{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037465",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "와르르조개구이 김제점"
    },
    "text": "当社は新鮮で良い食べ物をお客様の前に乗せるために社長が直接キッチンを見ています。 少しでももっと気を遣えるように頑張ります。 帰りは扶安交差点(イ·ミョンチョル整形外科)から中央病院の回転ロータリーに行けなくて右側に位置しています。 メニューとしては、貝食べ放題（1人当たり）25,900ウォン、貝+海老+サムギョプサル食べ放題（1人当たり）27,900ウォン、貝の盛り合わせ焼き（特）70,000ウォン、貝の蒸し物「大」（大/小）85,000ウォン、タイラギ焼きor帆立貝焼き50,000ウォン、季節のメニューとして大正海老の塩焼き（1キロ）35,000ウォンを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "弊社は扶安交差点から中央病院の回転ロータリーに行けなくて、右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは何ですか？",
            "answer": "当店のメニューとして、貝食べ放題（1人当たり）25,900ウォン、貝+海老+サムギョプサル食べ放題（1人当たり）27,900ウォン、貝の盛り合わせ焼き（特）70,000ウォン、貝の蒸し物「大」（大/小）85,000ウォン、タイラギ焼きor帆立貝焼き50,000ウォン、季節のメニューとして大正海老の塩焼き（1キロ）35,000ウォンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "社長はなぜキッチンを直接見ているのですか？",
            "answer": "当社は新鮮で良い食べ物をお客様の前に乗せるために社長が直接キッチンを見ています。少しでももっと気を遣えるように頑張ります。"
        },
        {
            "question": "季節のメニューとして提供されているものはありますか？",
            "answer": "はい、季節のメニューとして大正海老の塩焼き（1キロ）35,000ウォンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "貝の食べ放題は何円ですか？",
            "answer": "貝食べ放題は1人当たり25,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝+海老+サムギョプサル食べ放題は何円ですか？",
            "answer": "貝+海老+サムギョプサル食べ放題は1人当たり27,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝の盛り合わせ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝の盛り合わせ焼きは特別メニューで70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝の蒸し物の大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝の蒸し物の大サイズは85,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タイラギ焼きか帆立貝焼きはいくらですか？",
            "answer": "タイラギ焼きか帆立貝焼きは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "帰りのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "帰りは扶安交差点から中央病院の回転ロータリーに行けなくて右側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 502
    }
}